### ЛР 12
Создать три потока, каждый из которых будет пытаться вывести в центре окна свой рисунок: звездочку, квадратик, закрашенный эллипс. Реали­зовать синхронизацию доступа к выводу на окно через Event, а затем через CriticalSection.
